我是咪廢男人？

冇厘神氣
啤酒肚
粗魯
麻甩
有異味
有臭狐
污糟
有老泥
成日蛇王
懶
成日睇av
成日打j
粗口王
成日講淫野
蠢
曳仔

窮

是

樓主

Jump

垃圾